想問下蒙面法 去左邊？

用左來告gphone

林奠搞蒙面法，結果全世界都要蒙面
你話可唔可笑，諷唔諷刺

剩係認眼都得